公民黨係窮係無人定係無所謂，點解擺區議會既人唔多做社區工作？

民主黨好少少，你班友直頭唔見影高高在上，平時又少落區，大佬呀，照抄工聯民建定時派下蛇糉，安排量下血壓影下證件相，組織下香港一日遊，掛多D早收風既建設扮成功爭取，好難咩？

我有個建議。
我相信每一個區每一條村都有我哋嘅 兄弟。
公民黨派啲人出嚟選或者民主黨派啲人出嚟選 我知道佢哋冇咩資源做地區工作。
但係我哋連登兄弟可以做義工。

譬如我識整電腦 可唔可以幫我嗰條村啲人整電腦(義工) 順便做宣傳。

讀書呢嗰啲可以免費幫人補工課。

( 唔知咁樣有冇違例)

可以討論